機動戰士高達0079 劇場版

人一藍腦便殘 有樣你睇